Můj nejoblíbenější svátek je nový rok. To je moc veselý svátek. V Rusku nový rok je důlezity svátok. Hodni lidi oslaví ho doma. Ja a můj manžel nejčasteji chodime na návštěvu k svým rodičum. Take my a kamaradi se mužeme sházet v kávarne. Každy rok přibuzny davaji druh druhu darky. Darky mužou b nedůlezití. Ale darek musí byt od srdca, a človek musí byt řekvapený. A šestný tém dárkem.
